(溫暖型一月番) 盾之勇者成名錄 集中討論區

故事簡介
大學二年級生的主角「岩谷尚文」，於鎮上圖書館翻到一本書「四聖武器書」，在看到空白頁面的同時被召喚到異世界，並被稱為「盾之勇者」。然而，在這視盾牌為無用論的異世界中，尚文又在展開冒險才到第三天就被戰友背叛，一口氣失去了身為勇者的名聲及所有盤纏。

為什麼只有我碰上這種倒楣事啊！？不信任、疑念、猜忌，世界上的所有人事物都是仇敵！尚文陷入再也無法相信他人的狀態，此時卻見一名少女出現在他面前……！？從而展開了溫馨日常的生活。

公式第一話 2-1-2019播放
CAST
岩谷尚文：石川界人
ラフタリア：瀬戸麻沙美
フィーロ：日高里菜
天木 錬：松岡禎丞
北村元康：高橋 信
川澄 樹：山谷祥生
メルティ：内田真礼

漫畫

PV2

PV1

PV

[/center]

留名

屌你睇翻盾勇男女主CV
原來係青春豬頭咲太同埋麻衣

青春豬頭少年 ?

CV都係佢兩個 不過攻受完全調轉

咁呢套同豬頭比好唔好睇
睇緊豬頭小說好正

盾勇前期算係幾好睇
黑得黎會有d好warm既位
後期就一般般
唔好曬時間睇盾勇小説啦
睇漫畫版好過 睇完可能你會好憎槍勇者
睇完記得睇槍之勇者重生錄 笑撚到傻

神父有冇野係唔睇
btw同其他3條契弟會合左開始悶

咩都睇d咁姐
前中期我覺得係幾高質架
真係有一種雖然苦 但係都好窩心既feel
轉睇槍勇重生錄啦 正過睇盾勇

有睇 唔知最後刷唔刷到菲蘿

兩季可以做到邊

第七卷靈龜個女人

快過漫畫了

睇完果套一排就會吹奏一輪 無限loop

呢套好麻麻渣喎
轉生黎講又唔夠黑暗
半個廢柴男主咁又唔夠爽
仲要d設定老套到。。。
唯一好睇就係隻雞隻線

好鍾意睇男主湊d細路女🤟
太黑就over 睇住男主比人給予溫暖
幾正

呢幾年太多勇者重生系列 呢套真係一般般
個男主太好人 比人當狗撚都不計前縑

睇下隔離回復術士勇者同埋復仇之劍勇者 先似返個正常人個心態

復仇勇者又幾正

復仇之劍勇者即係重生勇者面露冷笑？

係 btw呢兩個勇者一樣執左隻亞人奴隸返去養
情節一模一樣

睇佢殺仇人幾正
不過睇到病嬌聖女就

今晚

盾勇 小說後期太悶完全唔想追

同感 但前期我當初睇真係好驚艷

槍勇外傳先好睇

槍勇夠雷氣
話打你就打你

虎頭蛇尾

其實上面講個2套復仇都係開頭好爽
後面又係一舊舊

其實槍勇對比另外幾個先正常

係
所以睇完槍勇 完全將盾勇(唔黑)比下去

睇web睇到槍勇 真係正常 ?

原來想試下睇
點知一開PV見到個盾即時冇晒胃口
咁鬼細個冇黎霸氣

呢套野題材係唔係又黑又灰？唔想睇完個心un住un住

變化盾
有好多mode

灰得黎有希望 好多治癒位

希望唔會太灰喇 我係連睇哥殺第一集都睇到好唔舒服果type人黎，希望接受到喇

呢套既黑只止步於前期人性 仲要係好淺
千奇唔好用黑暗系去睇呢套野
我當初睇係好warm

睇完第一集
感覺呢套經費多得濟?

間廠品質幾好

Kinema Citrus 喎

又好似幾好睇 ，呢派咁多24集的動畫既⋯⋯ 間間廠都有錢咗咁。

24集？

yes

美容妹臭雞Feel

#metoo

呢套如果早一季播就最好，撞啱麗瑤單嘢hit嗰陣，仲應該可以咁啱教練判無罪嗰排做到盾勇還清白

我以為12集添

24集可以做到咩位

靈🐢

又換老婆?

尊重啦

睇個髮型就知臭雞黎

觀感好過哥布林殺手

支持

發現野生奴隷麻衣學姐

年幼版啦芙好能正

我係咪入錯左蘿蔔台

睇少見少啦咁先珍貴
好似OP咁變大左就翻唔到轉頭

幫主角洗白果話幾感人

攬攬

第一集就咁慘，全世界無人信佢

女人屈人係冇成本 #metoo

成家都差唔多

同場加映
槍之勇者重生錄故事係講槍勇係正傳大戰結局前穿越翻左去正傳一開始既時間
今日更新左第16話 元康

邊個死左?
我睇到14棄左
我睇槍勇漫畫
槍勇好似都係後期死左先轉生
後期死好多人?

btw 睇完先知原來melty係藍色頭髮

劇透

槍勇武器技能黎

呢套季番定半年番黎？

半年

好看嗎!又是2世界

冇後宮 但經費好似好足咁😅

留名觀望

除咗主角，其他角色都係垃圾
開頭講到其他3個勇者幾勁幾勁咁

咁都好啲 多啲野睇 唔知大約會做到邊到呢

想睇下keep唔keep到個畫面水準
睇今集最尾個OP 好似好高質

最後係咪都係主角最撚勁

漫畫人搵到套異世界開後宮好好丁

睇得多呢類 開始厭
鍾意睇d異世界日常系多

我份人好簡單

留名跟進

遲啲男主會唔會有奴隸軍隊反攻三個勇者

其實依套野設定我覺得有少少新意

後面衰咩

變左做農夫系輕小說

男主好慘 好彩仲有個武器店老板係好人

呢類10套有9套後期都係開後宮，征服異世界

爆肝工程師的異世界狂想曲<<呢套輕鬆得黎主角全程有用腦
低調打王高調比唔同種類女熱戀
重點主角心地非常好

睇完動畫唔想追小說

爆肝我睇漫畫 我覺得幾好睇
呢類旅團式日常 多日常好好睇
男主又唔係話好扮野好多野煩咁
相對比較成熟 我覺得ok

男主本身係雞蟲黎,成日叫雞
不過佢個性格幾討好讀者,成日做任會用腦點樣改善生活同世界科技
我個人覺得正野黎
根本旅遊帶團異世界番黎

豬頭勇者

係第一集先做咁長定集集都做咁長？

一次當兩集咁做
下一集要月中

抽中係盾仲要唔俾人帶多把劍真係好撚慘
仲要毒撚格更加易出事

係今集先特別係咁定個規律係2集停1星期？

今集先特別係

知道自己無論死亡定通關都可以返到現實世界
即刻放心打怪

死左有得返架咩
唔係只係講緊死晒先可以召喚新勇者?

死晒4個啊

bitch把聲唔多bitch...
得垃圾王把聲夠垃圾

ED唔見有莉希亞...
可能做到打完三聖教

半年番應該轉一次op&ed?可能廢事咁快劇透姐

無事獻殷勤
非奸即盜
男豬好蠢

小說唔好睇咩
我而家喺度睇緊幾好睇喎
漫畫進度會唔會追唔上小說

小説完左好耐啦

松岡禎丞VRMMO

啱啱睇完第一本已經好憎槍勇者

睇完可以睇槍勇重生錄漫畫
包你話正

半年番黎 即係12話時間去到打完三聖教姐

可唔可以劇透個女人純粹玩9主角or有咁嘅需要?

一劇透你唔洗再睇落去

下集姐係9號?

莉希亞正到仆街
好傻好天真

原來小說後期垃圾變到咁係有原因

フィーロ：日高里菜

女主係咪靚版茄雲

後面劇情太公廁，前面幾特別

睇完第一集 幾正

ふぇぇぇぇ...

點解條女明明係公主都要貪男主角嗰少少錢

d黑警夠高人工但都要偷幾十蚊既野

有無再黑暗啲既例子分享下

重有套槍勇

4勇無個正常

睇完漫畫 收左國王皮之後開始悶了

證明無論邊個平行時空 日本都係專出變態

點解有錢人都會偷野
呢個係心理滿足問題

夠動畫做喇,前段劇情的確好睇

一講原因就會劇透

比人咁砌生豬肉 反正個個都當佢垃圾，我係佢就Q埋雙手睇班人點樣仆街

全書最臭既臭雞
隔住個MON陣臭雞味都出緊黎

前段睇盾勇同拉芙兩個點樣互相扶持已經好撚正

有睇過下漫畫
另外果3個勇者真係好撚無腦

lm

槍勇有腦嫁,重生之後

有冇人知盾勇個時間線係咪大家都第一次穿越

OK
咁要睇了

一次煲晒漫畫， 漫畫個情節都仲好睇
不過忍唔住睇wiki 講既小說內容。。。。心諗作者咁拖法已經唔想睇落去

所以我咪嗌人唔好曬時間睇小說

BTW 睇埋槍勇漫畫啦

劇情多過盾勇？

btw 問題係知道小說內容後 連追漫畫都懶左

就係知道盾勇之後既劇情更加要睇槍勇
就好似槍勇最新果集咁
平時好冷靜既槍勇 竟然因為____而著左

根本唔需要整到咁大既世界觀
係咁意玩下旅團式日常
煮下野食打下怪撚下狗已經好過癮

睇槍之勇者重生傳開心好多

主角投擲導具都唔用得？

打咩名搵,我打"槍勇 "搵唔到

槍之勇者重新錄

Thx

漫畫仲有套 盾之勇者的某一天

槍勇好睇過盾勇

冇睇過小說同漫畫
睇完第一集動畫，覺得人物性格好怪
盾勇比人老屈，都仲要救世界
既然咁正義又唔份氣，點解唔做得正面d，要懶係黑化咁？
又做咩叫國王比佢返現世？
既然唔信所有人，做咩要信呀國王要死哂4個先返到去？

槍勇劍勇弓勇，會信d証據嘅真實性？
猶其劍勇，一開波講到佢咁醒目
而且4勇都有良性進步，守城點都好d下化
唔可以一齊組隊唔代表要互相傷害掛？
一個證人就判有罪係咩玩法

賊女要盾勇d錢，又要佢沾污名
咁樣攪個為自己國家好嘅人
我睇唔出國家係咪真係大難

盾勇一開始比人睇唔起，加上上面嘅不平衡感

我估盾可能係國家不祥之物
或者槍劍弓國王賊女係一伙嘅

但睇一睇標題，成名錄，咁正面嘅名，前者冇咩機
而後者，盾係廢嘅話，唔洗固意攪，佢都係死路一條
咁究竟為咩攪鳩佢

我睇唔明套野係做咩

第一集就想明曬成個故仔 你咪唔洗睇落去
用下你個腦諗下合唔合理

你啱，所以我唔追

冇人想知

雖然套野唔係特別好睇
但係好明顯頭段D問題係ON9
比人老屈之後 唔係想救世界
而係唔救世界 就返唔到去
一係佢就玩野自殺死 一係就係呢個世界繼續生存落去
再講 唔信國王 同 係咪死哂4個先返到 有咩關係?
你岩岩去到個新既地方 無人無物 連相關知識都冇
一係你就當發夢 自殺死左會訓醒 一係就有懷疑既情況下去考慮其他行動
而最後男主都決定 先保命 (生存就要升LV, 防浪潮, 要錢食飯)
唔通一句唔信國王 然後除褲打飛機就會返到去?

唔需要，一個盾夠打

盾都比人歧視

睇錯去你就知自己錯左

幾時出第二集

16號

頂唔順睇黎要睇漫畫

睇漫畫先啦 然後再期待佢動畫可以點整
因為筆直好夠

Metoo依樣野連異世界都通用

睇完
拉左個國王落黎之後一般般
要忍個三個豬隊友又要顧存大局睇到好不爽
個女王角色真係可有可無
變成直接叫個二王女上位都得

同埋一開始同條女既日常好似少左d

所以我個評價就係 睇前期就夠了
一係就去睇槍勇漫畫
唔好曬時間去睇小說後續
等睇動畫畫面J好過

話說小說有冇話一開頭寫男女主既日常寫得詳細d
有少少想睇埋頭幾部小說

第一卷最多 第二三卷還好 之後就打打打打

劇透區

松岡講呢句真係另有一番味道。
仲要個角色又係用劍嘅。

Wiki 講係劍勇base on SAO桐人
箭勇 base on fate 衞宮士郎
小說裏面仲會有主角形容劍勇"就像某神域的人物"

原來真係有連繫係度。
唔怪得知請松岡黎配音啦
多謝巴打

除左cv邊忽似
桐人同土狼都成個聖人咁嫁

睇到十五卷 作者屌你咩

斷鳩估,係咪有D例如預知或者時光倒流既野,
知道要"線"男主一獲佢先會變強所以咁樣搞

你以後就叫碧池同垃圾

我明你講咩,但你要睇落去先知點解

洗撚話比佢知咩
自己唔識睇咩
先播得一集就已經問埋d廢話

其實做到垃圾王你地當完左就得
直接跳去睇槍勇重生
個作者其實寫得好差,劇情同角色都係一堆屎

動畫下集係幾時?

禮拜三

第一佢唔救佢番唔到去
第二其餘三個是但一個死左異世界都冇得救
第三佢唔可以唔同其餘三個廢柴合作單挑
因為盾比某某威脅唔合作佢會黎攞佢命

大佬你重睇啦

唔識游水

又未去到好差
只不過梅洛馬洛王國既篇幅太大
其他國家影響細左d 姐

利申睇到天命篇

其實我覺得三勇教 靈龜 京篇都幾好睇

煉似桐人係因為鍾意solo 打怪

睇漫畫，前中期唔差，去到後面開始悶

如果前中叫差 後面簡直不堪入目

呢套直頭劣作啦，如果唔係開咗個頭睇咗第一集焗住睇到垃圾王

第二集預告

唔係ed都唔會開黎睇

我唔係本身早幾年睇過套小說
我都唔會開post
同埋我係極度唔建議去睇小說

睇先一集覺得幾好
成個下晝睇哂漫畫

有冇類似復仇勇者呢D真復仇睇
其他流流地

＜盾之勇者成名錄＞可能因女權人士反對，而在國外被聯合下架

女權

有賤男人同閪女人架喎 好公平

你綺哥哥我幾時有老點過你地
唔信我
係要去追小説

呢個真係冇咩印象
我當年睇係文庫轉WEB

小說真係好辣殺

睇完女權新聞決定今晚開番

睇完第一集幾好睇呀 點解你地話垃圾
異世界都有METOO 笑到我仆街

原作小說前中期個劇情可以話係冇撚得頂 好過癮
後面唔係話垃圾 係冇咁Sharp
動畫依家睇落去筆直好夠 所以睇動畫enjoy就夠

今日幾點有?

禮拜三 夜晚十點

睇完第一集即刻追哂漫畫

有冇做愛睇。。。？

今晚準時入場

睇開果啲買左個性奴隸之後都一定

呢套賣溫馨
冇咁邪道

入左場

幾點有

下集唔洗做麻衣妹妹

得B站付費區有

嗚呀 幼女GET

ED 好WARM

講到盾勇知道有得吸經嗰陣好驚訝咁
如果佢之前本身以為係無得組隊打怪吸經, 佢買隻人返黎都無用架喎

應該有80%用麻衣把聲黎配

佢都係博一博
因為佢自己冇得主動攻擊
或者話係因為係盾職所以攻擊呢個選項好低效

唔會話無用既
買隻人返黎 當輸出 起碼打怪快d
再講 奴隸有契約限制 就算無exp拎 都可以強化隻奴隸 + 幫佢買裝 迫佢打怪 唔怕佢背叛

點解佢今集可以拎個斧頭黎作礦石但又唔拎黎打怪

好撚得意啊 好想舔舔她

鋤*

no damage

條女好正

變左大胃王仲正

女主仲係幼女 會撒嬌 好得意
ed 幾好聽

呢套野小說前半幾好，後半唔得

四聖勇者 唔可以拎其他"武器"

如果佢拎個鋤黎打怪打人 會好似第1集 試拎劍咁出現排斥
但攻擊以外既正常用途就可以
好似佢可以正常拎叉食飯咁

好成功
原來睇小盾嘅觀眾係真係存在

漫畫而家講到佢能力贏晒三聖

點反擊都勁唔過主攻呀

不過主角愈黑暗愈好睇

佢個盾根本係一件魔導器黎

好可愛

美隊教你做人

#metoo生存錄

睇完頭兩集覺得好正

如果個盾好似紅蓮騎士獸咁出技都幾型
一招昇華斬橫掃千軍

比團長影響到

覺得個盾可以出神聖劍

首ED

Btw我幾鍾意盾職喎
冇睇小說唔知，不過如果剩係有得反彈攻擊都已經勁到仆街啦

盾職全防守，血又厚
搵個近攻勁嘅同佢夾根本好撚屈機
異世界班友用屎眼諗野

後半根本呢度個個都可以做小說作家
後半個垃圾程度係屎級

打開online game 都知核心不離鐵盾/神補
加個指輝官其他職業是能但啦
有坦有補路路通羅馬

睇你玩咩驚
有d online game係攻擊就是最好防禦,又可以靠裝同buff(加防/屬性無效/魔法反射/物理無效盾 等等)搞到dps都唔會死

下集預告

我了

最後果秒

再升高LV 會唔會變大媽

想同女主扑野

咁建議睇到邊度棄番？

我覺得小說第三集之後可以唔睇了，印象中大約第二個同伴加入，申利，唔係好記得，大約係咁

wow 果啲坦咪勁囉，本身都半個打手嘅火力

我覺得中期去到另一個異世界同靈龜都睇得落既

時日太快 無知的小孩 一集長大

最可愛既蘿莉LOOK 出現得1集

之後要等菲蘿

唔係有句成為我既劍
冇左

點解唔拎十字稿做武器

我都覺係"去另一個異世界之前"

搞咩,第一集黑化第二集成個爸爸咁

黑係對住街外人姐

拎到十字稿打怪,佢一早自己打喇
武器唔得,工具作攻擊用途唔得

其實因為有奴隸紋

呢套野其實根本唔黑
你睇我topic都知

原本無諗住開呢套,見D女權強力反對宣傳,就開黎睇下

咁易就穿越左

呢幕就係男主被屈果幕
心諗:科技落後的異世界,無科學鑑證(驗DNA),又無醫學鑑證(檢查受害人的陰道、取樣),淨係聽表面證供,判案真係好求其
其實仲可以提出一個疑點:既然條女話係被強暴,點解身上無表面傷痕?同施暴者糾纏、掙扎,雙方點都有D傷痕、抓痕掛?
好明顯條女連做戲都做唔足,但在場咁多人都提唔出呢個疑點,只係打落水狗

唔係話:"自古槍兵幸運E"咩?
男主拎盾一開局就搞成咁,幸運值連E都無喎

"拿去花吧,臭雞"

metoo人果條女係公主黎架
有冇證據已經唔重要

你導鳩我睇魔禁新約點計

男主真係好人,畀人屈完都成個聖母咁
正所謂:「有恩不報未算差，有仇不報正人渣。」
低層次嘅人會諗:"你班仆街都恰我,我唔幫你地,去對家"之後加入浪潮
高層次嘅人會忍,一路升級一路忍到同浪潮決戰果刻,到時等其他勇者齊集時就背後捅刀,等班仆街試下被出賣的感受,之後將成個王國冚家產,而屈人果條女就安排佢做肉便器

幾好睇

原作有講佢係公主?
既然係公主,國王又會咁輕易放過男主嘅? 定係國王都知男主係畀人屈?

你到底有無睇?
咪講左因為佢係勇者唔郁得佢囉

侵犯左自己個女喎,唔見國王有太大情緒反應
保證不打死佢都得掛

但男主仲勁
將背叛佢既國家據為己有咁滯

個問題係 無左男主 對付唔到浪潮呀嘛
你困住佢 搞到佢打浪潮個時得1lv 有咩用

佢地初初應該以為冇盾都得

岩，school days都係溫暖型適合一家大細男女老幼一睇收看

點解女主會突然大個左

升lv

後面好悶，漫畫睇到棄左

睇漫畫睇到有隻臭雞出黎

坦職都踢，班人有無玩過sao
無人頂十秒，桐人死左啦

就係班人玩嗰d game嘅盾職都係冇用先睇少佢

但係幫桐人頂果d好似係輔助/奶媽/dps黎

sao無分職

職業

咪話打佢一身出氣囉

乳量會唔會一齊升埋?

包到好實冇乜留意
好似都有,但唔係巨

未睇過, 好唔好睇?
其實呢套動畫有咩特別???

入面d圖

一般異世界流
比較重onlie game職業屬性

係咪著重講坦GE重要性?

係你固定左個職業就用唔到其他武器
tank既重要性 係用黎擋大技

幾時有h動gif圖post

最尾沙漏配鬼異bgm做咩

下一波大大鑊

聽講係蘭斯外傳

3勇者係咪高lv過主角好多？
裝備技能都好勁

硬係覺得細個靚d

其他果3個勇者真係正仆街黎

下次浪潮就收皮變3廢勇

點解做勇者救人都要賺錢買裝？
我黎打救你地 仲要搵錢比你地洗

本來睇左wiki劇透見佢地靈龜之後好慘....先去追完漫畫再接住追小說....但係小說睇到去靈龜已經悶到頂唔順睇唔落去.....

女主真係正

警察:我黎維持治安,食飯仲要俾錢?

鐘意小拉芙多D

真係時日太快 無知的小孩一晚長大

再升落去應該唔會變啊婆個可

其實浪潮就係另一個異世界黎 ？

拉芙

盾勇今鋪都唔多掂wo

想問嗰3個on9勇者同班手下遲下會唔會收皮？
特別係拎槍嗰條厹

暫時都好好睇
幾時再有新同伴

OP黨都想知隻白雞幾時先出場

係盾勇先咁...

原因...

愛的獵人 元康係我大佬

可惜佢實在太on9...

個on9程度係煉+樹乘以十倍

煉 傻鳩仔 單機桐人 樹 柒頭扮英雄自我滿足

元康只係比婊子呃左

煉同樹都只係性格on99

但元康係行為 on9到害隊友

槍勇 尚文俾元康害死唔知幾多獲

元康最好仔

係，但佢D行為好多時都唔用腦

元康係咩都唔知先咁on9姐
一精神起上黎我覺得做野仲狠過盾勇

但佢唔派膠果時已經係好後面既事

見到主角18升19
漫畫有冇講其他勇者呢個時候幾多level?

無提過

但之後溫泉有提過尚文低lv過三勇好似十幾lv

點係呀
一開始國王派錢 四個都派
果三個仲嫌小

表面功夫

你睇落去就明垃圾國王同三聖教有幾閪

菲蘿唔係白雞

動畫黨想問下呢套建唔建議追埋小說

動畫黨:
又大又肥唔係雞係乜野

本黎好憎元康
但睇完槍之勇者重生錄後又嬲佢唔落

天使

原來係咁 我係以為召四個人過黎幫手
仲要比錢？ 家陣黎打救你地
比著係正常小小既呀
唔撚打救佢地啦
坐埋一邊食花生睇佢地死算
我渣撚住個盾
又唔係你地世界既人
你地自己打哂佢囉

好快就收皮
下一波浪潮就係

如果3個死晒, 得返盾勇ge話
係咪會好多人為左召喚多次而去殺埋盾勇 ?

冇死,不過被人打殘

元康有腦嫁

奴隸系統好似好屈機, 完全服從主人 ?

一定會， 垃圾王唔出聲，三聖教都會殺尚文

有時間先好去睇

唔好喇,睇完我驚你屌

我再觀望多幾集動畫先

動畫黨想問下建建議睇槍勇重生錄？劇透嚴重嗎？

我自己就當初睇漫畫>文庫>web版咁
無睇槍勇
我自己就覺得ok咁啦
睇完唔夠喉想知劇情咪追囉

槍勇好似係無限重生？
利申睇左web版幾話無睇落去

睇小小盾勇漫畫先去睇槍勇啦

盾勇好型同槍勇1打1

等下啦 唔知今季做唔做到

OH NO~
變大左
有無得變返細路女

今集令我諗起pkmon升lv唔記得㩒B制

好比喻

唔係掛真係有？
好撚型喎咁

其實係咪真係女主黎

後尾隱隱地形

係升咗lvl就會長大?

下集會講點解
男主冇咩反應呢個位係專登咁做
以下有小小劇透 自己慎入 雖然都唔係好算劇透

你預計大概幾多集後有肥雞

黎緊呢兩集啦 唔會太耐

ED好聽

咩心病?

嘗試理解下主角吧 經歷過第一集既事
再加上今集既提示

故事簡介
大學二年級生的主角「岩谷尚文」，於鎮上圖書館翻到一本書「四聖武器書」，在看到空白頁面的同時被召喚到異世界，並被稱為「盾之勇者」。然而，在這視盾牌為無用論的異世界中，尚文又在展開冒險才到第三天就被戰友背叛，一口氣失去了身為勇者的名聲及所有盤纏。

為什麼只有我碰上這種倒楣事啊！？不信任、疑念、猜忌，世界上的所有人事物都是仇敵！尚文陷入再也無法相信他人的狀態，此時卻見一名少女出現在他面前……！？從而展開了溫馨日常的生活。

2日睇哂漫畫 loop嚟loop去都係咁

Rpg td game 有countdown佈定晒陣得啦

武器店個啊叔 佢係想講亞人係乜野？

小說第八卷開始唔知做乜鳩，睇到無心機

呀婆

咁又唔會

一段長鏡頭

原作一般 但遇上好既製作組

原來係半年番

好似Web版尚文有一日痴左線去做瘋狂科學家，利用拉芙創造左多個幼女，最後成為一個種族，全員幼女，
後來文庫版唔知咩事刪除了全篇章節，改左做其他生物&故事重新創作

睇槍勇就有幼女軍團

變態佬先睇幼女

槍勇係愛錫幼女既類型 唔係色情向

盾勇成版都係技
其他3勇都係咁?

肯學就係

即係其他3勇都有得拎掉落畀件裝吸收學技 ?

有

後小小會有講 佢地個技能系統同點樣練功
唔劇透了

咁我慢慢等下啦
Thanks

(好期待隻肥雞 )

識貨

希望配音可以配得嘈d
可以反映到呢種雀有幾咁吱吱喳喳

幾時出場

主角件新盔甲好似蘭斯

槍勇根本就係班左膠既化身

一個禮拜一集有排等

應該第5集

但出場會唔會趕得到一集內變肥雞

比想像中整得好

隻紅髮臭雞快啲死

仆街多數長命百歲

次次見到3個勇者走出黎都得啖笑

打機上腦

漫畫係咪改咗劇情？ 靈龜唔係比主角佢地斬頭架咩？

有冇人有睇回復勇者重生錄有冇無遮版熟肉

槍勇最新一集 元康真係好好仔

比想像中好睇

遇到好既製作team姐

要等到聽晚

wow今集已經係完全體拉芙

1集大一個碼

我要小浣熊呀
不過下集開始有菲洛 都唔錯

拉芙越大就越強勢

硬係差咁D,幾時打9個國王

好彩仲有兩個勇者唔係完全on9既姐
3個都係槍咁on9就仆街啦

我婆爆 拉芙

ON9槍勇
垃圾臭雞

槍勇高lv過盾20lv 都輸

其實點解盾認唔到拉芙大個

封閉內心加淨係當拉芙係奴隸
所以真係察覺唔到
上集拉芙向男主示忠 男主都係hea回

佢食野都無味
同一原因

字幕都出埋

究竟下集菲洛會唔會變人型

第一次睇番睇到想主角即刻殺撚左隻臭雞
之後仲有無黑化睇

下禮拜咁快就出菲洛醬

下集應該全集都係巨雞
或者就完先變到?

個仆街公主幾時死

人善被人欺
而家個社會都係咁

比我真係發癲
隊撚死條臭雞

就係覺得以為會爆seed 但冇

Btw. Op個黑色和服兩把扇乜水。好似好好j

會爆seed 但唔係呢個位
個和服黑長直女人係我老婆

一花

又老婆

詛咒

下集

最慘係，佢想隊都隊唔死
咀咒系列未解放前殺唔到人

大天使拉芙

我比較想殺國王多啲

動畫作畫靚過漫畫好多

你又有咩高見

左膠槍勇智商係差唔多架喇

三勇前期係咁

屌佢老母臭西
殺個國王
再捉條八婆不停鞭鳩佢老母西啦屌

條撚樣厹精蟲上腦拉去閹撚咗佢

痴撚線睇撚到我想打爆個mon

今集

睇到想棄了
屌你老母成個國家都弱智既 映射緊強國？

唔係左唔左膠既問題
自己咩都冇做,主角就突然飛走左都唔覺得奇怪

及早棄船保平安

我當初係因為咲太同麻衣CV先特登追呢套
點知越睇越撚激氣..屌
有冇巴打話我知之後國王會唔會慘死同個BITCH公主會唔會俾人輪姦
唔會既話咁我應該棄了

你可以棄了，因為之後仲激鳩氣

女主再升LV會變阿嬸, 再變阿婆?! 咁樣?!

OK

只係黑幕太多你未知者
已經有人做緊野準備清哂佢地

最尾無左kiss個幕

一集一集咁浮晒上面就知咩事了
一係上wiki自我劇透

我係黎等睇肥雞的

我覺得作者唯一好既
就係描寫主角強烈既被害妄想症
睇小說睇到我懷疑作者其實心理有問題

一野踢鳩你

弱智角色弱智劇情

認真你就輸了

求人幫手定想人死 成個國家都on99

一見倒紅毛雞就好嬲

今集都有講，好多人覺得盾勇=廢，有其他三勇就已經夠打

上集獨力守完村，今集又以lv差冇得用武器都打贏槍勇 都冇一個人肯幫下口架咩
劍同弓又係花生友黎 踢爆完作弊又乜事都冇發生散band 槍勇仲好意思當自己真係打贏
成班做乜鳩

話左果三件真係笑話黎

終於有人同男主講，我永遠會陪著你，情緒病康復療程

成本書都係一個笑話黎

仲有一樣 平民怕氣球怪我仲可以理解 小boss都打埋你槍勇見人掉隻氣球怪出黎就嚇到傻撚左咁

睇左前面巴打劇透後期仲要洗番白呢個智障國王?
真係抵佢出左十幾本都仲係唔入流既三流小說

認真你就輸了

套野當笑話睇好過啦

我係動畫黨
睇主角做地底泥過日子
睇下幾時會多d同伴
幾時會有人認同下佢

至於上集救個條村應該係細村落?
而家先第4集, 按一般小說發展
有排都未打到都市啦掛
仲要其他3勇要白痴咁被d怪打殘打到半死
而盾勇拯救到世界個下先有人發現盾勇好勁, 係救世主
應該係咁?

係咪呢排太多一開始就屈機ge主角lv999
搞到大家唔接受lv1主角慢慢成長

成班人(成個城)集體欺凌
邊個幫口就一齊欺凌埋你
勇者唔殺得, 但可以殺你

直覺話我知
盾勇要到last幾集先被人重視下
之後繼續歧視佢

唔係弱智
係因為成個國家都俾三勇教控制住

寶寶劇透

應該今季尾會做到平反，姐係過多七八集咁上下，不過平反完之後係會冇咁好睇

平反完之後
就係升lv日常
再夠鐘打boss
再升lv日常
再夠鐘打boss

平反完係弱智冇下限

忍唔住睇左漫畫

我忍住先
(雖然已望左次wikipedia)

呢套既小說後面真係唔知想點
好多套異世界小說我都有睇
得呢套睇到第九卷左右頂唔順棄左

好多人睇完第九就棄左 好似係

班人咁弱智
幫左佢仲屌人係罪人
我係作者寧願寫主角黑化屠城

咁我只睇動畫唔怕了
1卷4集
25集頂多咪6卷

我睇到打完龜棄左，第幾集都唔記得了

盾勇撚下人就得姐屠城唔夠其他三個打㗎

佢好明顯想做大個世界觀
但眼高手低
開得太大又唔知想點,搞到後面完全唔好睇

第8卷咪打完龜,大把人睇到呢度就放棄左

屌計錯數

屌
臭雞冇報應

作者要小心女性讀者

魚香配癲雞會有幾嘈

所以話果D睇到去十幾卷都幾好野

其實係
同埋打機都知肉盾好撚緊要
盾勇者其實好有用

玩lol都知大男完剋輸出角

其他3勇個D係咪玩手機GAME多
盾真係垃圾

劇透佢又唔係
唔劇透佢又會因為弱智所以棄

我自己上WIKI搵晒劇透了
算啦 呢套唔啱我

所以我就自行wikipeida左少量背景
其餘就等動畫再慢慢了解

佢最on9係
太眼高手低

反而想知道，盾勇自殺會否玩死其餘3人
既然解咗主僕關係
其實無乜牽掛！

會

今集內心描寫得幾好,
不過我見D人好似唔明點解Raphtalia時大時細,咁難理解咩

好心盾勇就加入浪潮打返國家啦

好多人真係唔用腦睇架嘛

三勇者一定唔會死喇,不過三勇者之外既人應該死一大半咁囉
正正常常升LV,三勇者都一定都係頂級強者,保命就實得既,不過打贏就
反而盾就似保護平民,減少怪物破壞咁,當然佢都有少少攻擊手段

你睇槍勇都知佢係唔多用腦既ON9正義撚喇
主角突然飛走嗰時,槍勇已經驚到用手遮住對眼,應該睇唔到
等級又係人地兩倍,攻擊職業,佢跟本唔認為自己會輸

如果佢個腦識思考"主角就突然飛走左"呢個問題,上次屈強姦就唔會成事
正因為槍勇弱智,條女先可以控制到佢
連弓之勇者今集都對佢既智商表示驚訝

睇你地講完...大大減低咗我睇小說的意慾...

一早就叫人唔好睇小說,睇完之後失望就唔好喇
佢今次遇到個好制作組咋

個時佢好似比d波咬緊
可能冇留意

其實d套路都估到哂

咁又係~想睇下男主角可以慘到去邊又點樣絕地反擊JE~
同埋女主角都幾可愛~

暫時動畫都OK~
劇情都唔係話好老土

主角係飛走左喎,成個人飛左出去都叫留意唔到?

老唔老土已經唔係問題
我想睇ge係主角個盾可以有幾多變化
同埋佢d同伴會有幾特別
e.g. 肥雞

好似可以變身做人
可以屌雞

冇人講4x lv槍勇打輸2xlv盾?

仲有球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，點同我打呀？

呢套出 12集定24集 ?

25

贏同輸唔係重點
重點係.......
"你是誰"
"蘿莉去咗邊?"

下一集
菲洛!!!!!!!!!

第4集分析

個臭雞公主應該送去哥布林到

估唔到劍同弓會幫手出聲

因為佢兩個係最自私自利

佢地仲係當緊玩SAO咁
你咁唸就會明點解佢地咁ON9

桐狗爬爬下塔過黎睇比賽 睇完星期六過返去同愛麗絲再打

打ONLINE GAME邊個唔自私

仲要做老師

贊成

好想放個氣球怪落佢個臭閪度

點解盾勇唔知蘿莉已經大個左

記得小說有話佢望資訊板多過望人

終於睇哂18卷小說
今集動畫幾好, 但鍾意蘿莉果時多D

呢度寫得好

蘿莉 is the best

邊度有18卷睇?
wenku8話版權問題下左架,然後我就搵唔到了

下集隻雞好似都係蘿莉

loli是最好的

下集未知變唔變得切姐

一講諗起槍重生錄 '

下集盾勇表演單抽ssr，槍勇

我係呢個網DOWN
epub格式黎 掉哂落ipad到坐巴士果時慢慢睇

好想快d睇下集

最後一秒踢得好

見到菲洛就好想笑

不過下集應該都睇唔到變人
留名笑肥雞

正呀肥雞

bb雞坐頭>肥雞坐頭‘>下一秒已經可以騎

追完漫畫 幾正
跟住去睇輕小說 悶到仆街
我之後追動畫算

其實大家係邊到睇
動漫花園得bili 同輕國簡體版
等緊繁體版等到就黎出下一集

上面動物大遷徙緊
基本上 堆新番都會delay

husky 大佬有冇巴哈繁體版

巴哈冇買呢套
我直接睇英文算

呢隻雞咩料

人見人愛既大雞

國王中伏 原來弓勇同劍勇中立非打手
笑到仆街

(WOW)動畫刪左D野,除左盾勇,其他勇者響原本世界都係死左

唔知係SKIP左, 定係遲D會交代了

幾時再出新一集

原來如此

不管哪個世界都要小心#metoo

原來d盾係咁解放出黎

垃圾
婊子
小丑

今集結尾改左好多喎

肥雞好波
隻臭雞幾時死

Abcg個part改到唔同晒 雖然無乜影響

老母

瘦雀變肥雀再變蘿莉

有啲奇怪
本身已經係小型肥雞
跟住又變咗做坐騎
最後又變返大型肥雞

有冇人知bili 係咪閹割版？姐係白霧/無故放大遮褔利果d

變得太快啦

蛋>細雞>中雞>大雞>女女

係囉
三日由雞變人 咩事

王女仆街死

原作都係咁

原作只係多左解釋 隻雞瘋狂食野
同埋日日都聽到d骨啪啪聲發育緊
但都係兩三日就咁大隻

同埋變人應該入左城返左奴隸商會先

女王真係好正

上集條女毛啦啦變御姐, 經已嚇左跳
今集又到第2d野毛啦啦變人, 係咪開始後宮/膠化?!

同埋, 女主就咁升lv落去, 唔會變呀姨→大媽→阿婆咩?!

你從咩時候開始產生了套野唔膠既錯覺

雞皇先正

睇來唔大講3勇教?

都未入主線Ching

終於有翻小蘿莉了

熊與香辛料

未睇小說既唔好撳入去

一

bitch 把聲終於好撚bitch

動畫好似改得幾正，女主問男主覺得點個到，原作好似無 最尾肥雞個到又係，咁快變番人，仲諗住睇奴隸商拉佢入籠
btw 動畫改女主改得仲少女過原作

建議去補漫

尚文大人

羅倫斯

又要loop op

今集三次念咒想出術果part笑到仆街

菲蘿

35金賣咗個處女

第1晚食1碗
第2晚食4碗

合法嗎?

係肥雞！

係天使！

肥雞好正

係都出多10金啦，咁孤寒

好想快D睇條BITCH改名

菲洛醬

拉芙塔莉雅咁撚正又SHOW得咁明顯尚文都GET唔到
最憎呢D性無能男主既劇情

有冇攪錯cut左kiss

細個靚d

肥雞

點解隻肥雞可以變女女
定係得主角隻肥雞可以 定全世界既設定都可以?

咁撚王道

吻女主面cut左

肥雞明明細個係粉紅色

大左變白色?

人化情節改左

好想睇吻女主

蘿莉世界第一

肥雞好撚勁

盾嘅補正加成

成長修正(中)
究竟呢個修正有幾強大呢?

肥雞變左女女
咁以後邊個負責拉車

你睇多次opening就見到佢識變返做雞

之後都係變雞拉車

又無人講過女女唔比拉車

有冇聽錯，同血小板個配音一樣咁

中段食兒童餐個時會面紅
個陣岩岩好 夠嫩口
以家太姐姐feel

菲蘿最鐘意拉車

日高里菜黎嫁

咁修車呢

雞黎架咋

鐘意變雞又得，得咗

尚文性無能
仲廢過和真

真

擺明比bitch害到陽萎

政治味道超正！
反問佢知唔知道住一晚要幾錢！？
要求的稅收
一出一入講緊100日的食宿費

跟先前問官員 粟米肉粒飯要幾錢！
同出一轍

無耐之前先比bitch玩殘完
家下仲要比人屈埋性無能

bitch害到佢性無能

所以有姐姐又有蘿莉

對自己親生女都會動邪念仲撚衰

有無小說黨 member 劇透吓
係咪會NTR？
準備棄播

唔會有NTR 但會睇到元康瘋狂賣笑

香港個#metoo 教練宜家判左無罪都未必敢再幫人按摩啦
更何況 故事入面個個比人屈到全國家無人信佢

有原因架 不過原作好後先解

套野唔係話後面開始爛咩？

設定玩得太大
動畫應該做唔到咁後所以唔駛太擔心

4-5集一卷
應該做到第6卷

聽講第9,10卷先開始爛 ?

自己嬲自己

唔明睇下史萊姆佢配咩

動畫做12定24話？

..........

想睇黑暗番ge請立即棄盾勇
要黑暗ge都係睇多羅羅

好似成隊雞，但仲未養到菲洛出黎

俾人屈強姦果D會唔會成世唔敢屌西
碌鳩扯到向天都禁返低佢

變左性無能真係好慘 女主係咁暗示都get 唔到

主角係個毒男

THX

開頭係幾正 講開頭女主細細個就聽到話盾之勇者對亞人特別好，之後先知道買左自己既係盾之勇者，雖然開頭男主係惡d ，但其實好溫柔

係咪套套輕小說都係因男主比女圍但性無能咁on9?
又話溫暖型但條女起世姣男主....

你唔想做扑野咸濕番咪好好講故仔，唔係個男主似番個男人得唔得lol

it狗咪成日叫雞

但身邊比女圍但佢連抽水都唔會又面紅咁，都係比人性無能咁。呢套仲衰比人呃點知條女都係發姣

淨係比人屈過老蛋已經夠男主渣住免死金牌攞正牌性無能

但條女係到發姣

it狗鍾意熟女,唔鍾意細路正常既

和真都算正常 識得搵魅魔叫雞
自己係馬廊同廢物女神訓覺個陣都會偷偷地打飛機

對住仰慕既人主動小小都好正常啦下話
而且知道男主經歷 其實唔多唔少
都有小小係想帶男主出關

其實佢係幻想女神打飛機 ?定幻想其他女?

佢唔係冇個正ge女騎後宮？

無人知 小說原文唔太記得 大概係女神同和真講

你以為我唔知你以前係馬廊背住我訓覺個陣郁黎郁去係做乜咩
我作為女神係有完美既夜視能力 你做咩我睇得一清二楚

好似冇一齊?

原作已經無限接近砌埋惠惠

拉拉蒂娜要嫁領主個篇都好撚顛

冇睇小說動畫冇講

今集睇住佢發姣 出黎，之後係咪愈來愈姣定會姣定會變番正常？

小說後期好似變左飲飲食食

槍勇真係衰太蠢 太易信人

佢次次行動都係聽條女講
咩都無唸過
已經唔係信唔信既問題
隨波逐流

只要佢信你 真係做乜都肯
外傳已經完美演繹
盾X槍 gay到冇人有

外傳根本就係當左男主係外父
轉個頭就送佢去死

外傳真係好撚gay又養到成屋都係雞

槍勇=課金戰士
無真愛?課到有

外傳入面 尚文就和理非非
元康就係睇唔順眼 打
搞尚文既人 打
話打你就打你

經歷改變人格

外傳d 雞畫到好得意，養到成屋都係蘿莉同正太

大罪系列影響深遠 無憤怒嘅尚文即係毒撚

外傳,槍勇其實係去到邊度先死左?
睇佢個經歷好似已經去到好後面,知道勁多陰謀
一見D仆街出現就出X槍秒鳩佢地

其實輕小說作家係咪好享受全部女都中意自己而主角又on99性無能咁
只有小數男主係識扑野

我反而鐘意D男主識扑野
真實好多
好似平凡職業成就世界最強咁
劇情雖然麻麻地,但該扑野時扑野,睇落舒爽好多
唔會有果種,屌你老母,咁撚樣都唔扑野,痴撚線架既FEEL

明顯la,比人一種毒撚比女圍感覺

如果唔想寫扑野可以認認真真咁一對cp，成個作品所有女角都姣男主好似輕小說獨有
動畫漫畫好似冇咁on9

其實呢類型小說依家多撚到傻
個個都係睇黎爽,你寫扑野反而睇得仲爽D

套套異世界都係咁上下
尚文都叫做塑造到係俾人害得太勁冇諗呢D
但實在太多身心正常嘅異世界男主角都係咁ON9

SAO雖然好MK但起碼都固定到一個公廁
唔明點解套套都要例牌有哂所有女角屬性

所以我咪唔明點解要咁寫
有d仲要男主係真性無能但都係比女圍

有時真係想你扑又唔撚扑
好似上季套異世界魔王與召喚少女咁
屌啦星 盾勇都話有陰影

呢套直頭都唔撚扑 小說中後期都好似未扑

我諗和真應該唔係J女神
佢好似話過對女神無興趣

Sao正常好多最少男主有得屌，唔搞其他咪當專一lor

呢套你點解釋都係有個種男主性無能個種7味

DxD先最

未來篇仔都生埋

冇睇小說，但動畫完畫演出一個性無能但夢想係後宮王，送上門都唔食

食撚晒,每個都中出

第二卷外傳拉芙好正 雖然表白左，但男主當係父女之間既愛

大菠蘿根本乜都做齊哂啦
一個二個都係設定係毒撚唔識同女仔溝通真係睇到好厭

因為作者同讀者都係毒撚

和真唔知邊卷講過覺得抖M黃同中二紅都好正
唯獨女神起唔到機

佢地2個關係似兄妹 死黨多過CP

安茲大人係骨，無性慾都講得通

自動調整情緒

當有肉身都冇用
連打飛機就射個下 都自動軟 諗起都慘

Loli控?

次次一激動少少就
女主角有幾淫幾姣都冇用

肥雞控又啱
LOLI控又啱

蘿莉=天使！

識貨 但

天使要黎保護

我反而想知點解個個毒撚去到異世界都可以食到咁多女

上面有人話勇者嘅雞就可以變人型
咁勇者嘅龍有咩用 槍勇騎龍

佢地個個都有bug，有錢有能力自然就食到女
連最廢嗰個486都可以不斷reboot揀啱路線刷好感

無講

有時啲女無啦啦鐘意左個角色真係睇到好骨痺

因為讀者喜好
異世界無女食個d無人睇

其實正正常常比少少時間寫個感情線真係咁難
男主s都基本上全能咁

動畫寫到女主成日發情 預告話男主lolicon 可能佢後悔自己變大左

大肥雞
時常全裸中

變返人左拉車
變左sm play

除左天使 我搵唔到其他詞形容蘿莉

平胸女人?

蘿莉平胸
定你想大波蘿莉

冇J就弄權，兩個都係咁
原來唔怪得太監

動畫都有講
住馬房個陣聞過女神頭髮想打飛機
點知唔起唔到機
和真話放棄左佢

正

你係槍勇

槍勇除左係外傳瘋狂課金抽蛋之外，其實好正常

仲唔叫岳父大人

不了

純真

your waifu

...

勇者以外人類最強已經係預告出左場

條撚屌八婆bitch公主幾時死

會唔會遲下出隻日高里賽車
旁邊有人放魔法要自己食/避魔法自己可以出技好似幾好玩

盾勇漫畫人去到51集 係咪最update?

index

死太便宜隻臭雞

女主因為係幼年期就不斷升lv而身體就跟住長大，咁佢依家係細路囡定成年人

蘿莉心成人身

掉轉正d

妹妹型姐姐 @風間一姬

一姬

pero pero

更新左未?

仲有半個鐘

記錯左
依家出左了

Thank you

肥雞最尾換左條裙 好靚

有親佢d位都好好笑

老太婆出場要留名

入山洞果下以為睇緊哥布林

我屌佢老母系 賤女人

原形應該係約旦古蹟Petra
《奪寶奇兵》系列第三集《聖戰奇兵》出現過

劇情快到好似睇緊兩倍速咁

WEB版係咁 文庫真係唔知會變成點 好多劇情都唔一樣
利申漫畫冇睇

ed都好正

整件衫都搞咁耐 瘋狂快轉

呢個配音配到肥雞係雞型態果時仲正過人形

有分別咩
應該谷起個鰓黎配就真

點解op 同ed都咁正

好正啊菲洛
Btw Rider Kick真係去到邊都係尾刀技能

ed>op 夾埋d日常好有以前睇狼辛既feel

有冇方法降lv?
有肥雞之後可以降返女豬落去

副本準備好了

肥雞真可愛

成日跟蹤lolicon

肥雞成身黃羽, 點解人形果時會係白色翼?

其實係粉紅色毛

其實係白裡透粉

勇者以外，最強

睇埋ED d翻譯歌詞 好正
好夾盾勇呢套野

熊與香辛料，戰鬥版

FBI又要出動

隻肥雞 落高級奴隸印 扁嘴個度好得意

不過真係cut好多野

萌王都係蘿莉控

漫畫版幾時有更新
睇完動漫畫CUT左CUT右 剩係留返黎J聲優
去追返漫畫版

我既目標係建立一個 人類同魔物共存蘿莉控 既國家
肥雞既然係魔物蘿莉 自然對佢有興趣

俾我揀都揀菲洛
好過鳩叫既蘭加

小說幫到你

哇架啊lu芝餓
同
哥書芝sama
點揀一目了然

你當朱菜死架

有場出無聲出既角色不作評論

戲份仲少過大波秘書

咁係小說 佢戲份的確係少過秘書

做團寵 又唔夠其他人爭

好得意

cut左好多 肥雞食野個d情節

咁大隻肥雞點食養先好

菲洛 我了

肥雞真係好大隻

諗起佢比迷之聲呃到 想食咗尚文

一腳rider kick頭骨都爆曬

細節

我要噴毒

F=Ma

好撚拖 整件3整成集屌佢

換個角度 隻蘿莉有成集冇衫著
（唔計嗰件會爛嘅衫）

全裸披塊布

武器店老闆有件 所謂客人留低既女童衫
全城都要fbi

拖又屌佢拖
飛又屌佢飛晒
觀眾真係好難服侍

利申: 未睇過小說/漫畫
睇下人地d討論d片就知已經飛咗唔少野

完左垃圾國王到臭雞後面可以唔洗睇

漫畫依家做到打靈龜，係咪已經開始爛嘅部分

0:13 肥雞好得意

係天使

再叫佢肥雞會比人踢春袋

唔好踢 咁叫咩好
隻雞一出場就開始叫叫到我已經唔記得左佢本身個名係乜

終於諗到菲洛似邊個
原來係DXD嘅愛莎

睇到18 係唔知做乜鳩 相比同季既萌王佢已經算好 萌王跟本由頭屈到底 後面又暴走

想睇垃圾國王洗白，雖然都係皇道劇情令到佢變垃圾

唔知幾多集後到第2波浪潮呢

0:07個飛踢

今集幾好睇喎
冇咗之前全世界屈主角嘅劇情，成集放慢嚟鋪個世界觀同落伏筆，睇得好舒服
聽聞話cut咗好多嘢，但成集睇落好順，唔覺有咩問題

抽曬重點黎講 今集都算係咁
用成集幫菲洛整件衫
其實拋開主線睇
呢d輕輕鬆鬆又一集其實幾過癮

呢套個製作組真係做得幾好

遇到好製作組 歐美都受落

CUT野唔多真係幾好
希望keep到

無左拉芙話尚文係爸爸既話，自己就係菲洛既媽媽 拉芙死口唔認係姐姐，要認係媽媽，可惜男主當兩個都係女

Cut 左好多男女主角既感情戲

睇到第5集真係就黎忍唔住
主角同王國反哂面都可以仲成日見+幫手
係完全冇約束下行埋去比人打臉
又冇顯示到主角智謀方面有咩特出要咁樣做
除左弱智外真係唔係幾明(定係小說有講咩約束?)

小說都係女主單方面暗示男主，男主就乜都feel 唔到 比隻bitch 搞到佢咁，明明男主開頭都好期待有豔遇

後期成個後宮咁個個都示愛
點會係get唔到丫
係變左性無能咋

小說第二卷，女主直情除哂衫比男主睇，女主都話怕男主因為個件事會討厭女性咁做，雖然男主見到女主無著衫都係無感覺

因為佢想返去要過晒啲wave先得
唔打唔得
一開始就咁講

咁咪單機囉
點解仲要參加王國既集會
即係明知會比人針對但係又要痴埋佢咁
仲要有埋心理陰影

首ED真係好好聽
D歌詞又正

呢段MV好似睇緊狼辛咁

為左拎報籌

都係條仆街臭西

話唔定好似無職咁ED

因為窮到無骨氣, 有左肥雞先自己行商有錢

打工就緊係想出糧GA啦

我每睇完一集都會去bilibili睇人地D片

【盾之勇者】第XX集中被動畫省略片段，帶你從小說的角度看完盾勇

(仲有史萊姆睇)

浪潮出現只要勇者有登記到果個龍沙就會自動傳送去現場 冇得玩單機
第四集佢出席係為左拎月薪 當時佢係冇諗到婊子會又坑佢多次

呢套野其實唔係主角醒目 係其他角色都有人格障礙

有睇槍勇外傳嘅 就會知主角如果唔係俾人裝到pk嘅
都會係溫柔性格

外傳gay 到出汁 而家外傳好似變左re 0咁不停輪回

spoiler fail

真劇透

套動畫要改名啦:

盾之勇者後宮日常錄

下集溫泉係漫畫都有？小說好似係短篇黎

下集溫泉唔知會唔會出女主除哂衫勾引男主個到，同埋話想同男主做情侶個到

實有

得兩個都敢叫後宮
仲要有一個係連情愛都唔識既菲洛

個揀人機制

假如呢個製作組去整魔禁就好了

魔禁比jc整臭哂 只求之後炮姐咪同我崩

咁製作係幾精良既
可惜劇情真係

咁少時間rar咁多劇情
咩公司都死
反正出垃圾比我都hea畫

今日仲未更新既?

22:00

THANK YOU

男主開始左執手尾大行動

呢套野小說做完未

好似有排

未

web完左啦

菲洛好撚On9 笑到仆街

主角無限放大中二到仆街
本來重以為好似勇者塔第一季咁
多D團隊合作 平凡既盾都會帶來實際既作用 再深化友情
點知係一個盾進化到自己打哂 D技能真係亂鳩黎

有排都未做到你講呢一堆

幾時有第二個浪潮睇

菲洛

女主角集集發姣 痴左線

純真純情既小loli已經不在了

過咗幾集但身材好似過咗幾年

已經有得BT

拉芙塔莉雅

人獸

異世界
不過漫畫唔見有呢段嘅

小說短篇黎

到完季都有機會係呢個patten 要睇制作組了

如果搞團體合作死得仲快
盾勇以外都係豬隊友

用奴隸試隻怪個再生能力
再自己出手救

唔魔改 到完季一定都係呢個pattern

動畫版跟文庫
文庫有排都未完到

提起換妻塔又係好多不快回憶
上半好正，後半好鳩

利申睇web到
但睇呢家個勢結局會唔同？我見web版少左好多世界觀 情節都唔同

如果睇動畫建議睇返文庫版補細節
web版設定都幾大分別

肥雞真係好撚正

噗噗果到 好撚屎忽鬼

換妻
打完上頂仲有座塔
女主變佐主角阿哥條女 阿哥條舊菜去佐主角到

玩4P算啦咁

拉車

打植物個時女主被捉
隻肥雀陰陰咀笑好狗

表如一

勁狗 睇嗰陣笑到仆街

溫泉個到游狗仔式

個段Replay咗3次

嘻嘻

肥雀其實唔多識飛
隻翼係擺設

我都唔知有咩用 笑死

女主唔小心陰左肥雞一野
肥雞本來係靠d樹枝做踏腳點
點知女主一野斬斷哂
抵屌

將D盾裝備一段時間之後會升LV+解新盾能力?

不停將打怪掉落物比個盾食就會出新投

當日常番睇都重OK

冇嫁啦 之後都係主線

日常也好
主線也好
我要睇肥雞

個預告

黑化盾

開詛咒盾